# Progect Colors  

_Возможности проекта:_  
1. По ссылке "/api/colors" - json - объект с данными с внешнего API  
2. Аутенфикация через Google  
3. Динамический переход между страницами по ссылке  
4. Реализован SRR  
5. Существующие страницы: "/", "/colors", "/api/colors"  
